畀啲圖畀我做文宣

新 ac 第一次開 post
我係隻中學鴨
旺角呢單嘢之後我覺得自己一定要做啲野。趁住呢段時間學校試後活動，全部人聚集晒係禮堂，我就用 AirDrop send 晒畀人。
所以懇求咁多位俾啲圖我 send 畀人

我要圖

PUSH

求下大家畀啲圖我

推

我學校好撚多大陸閪
呢招一定會有用

其實ig fb揾都有好多

再多啲再多啲再多啲
我要屌鳩班大陸閪

推 幫手 無野講

無限感激

除左推之外，我都無野講

後日係暑假之前最後一日
嗰日係結業禮，好多學校高層都會出席
我驚我唔小心send咗畀佢哋班老屎忽

有冇人補充成個timeline

[img]https:/
/

班老屎忽將會知道呢個政府有幾咁可靠
唔該晒咁多位巴打絲打